其實有冇諗過民主本身就係一個左膠制度？

民主唔係淨係有票投，仲有係追求平等，人權，大愛哩啲嘢，尤其係行咗咁多年嘅民主制度。

你唔好理美國啲人內心係咁真係咁美好定係偽善，但起碼晌道德嚟講哩啲門面嘢一定要做。即係好似我哋教細路仔唔好講大話咁，但現實中有邊個大人係唔講大話？

而美國嘅教育就係會教佢哋哩啲價值觀，法例亦係會保障哩啲嘢。所以點解黑人俾人跪頸死咗，警察係被判有罪。

分清楚左 同左膠嘅分別先啦

晌？

所以香港唔好有票投 港豬唔做左膠
點解香港人要爭取乜野民主

點唔清楚？
我咪舉咗教細路仔講大話個例子

咁都真係有人唔講大話既

大師，你又講大話喇